連登已經唔可以再用黎正常討論

69之前三毛大量入侵
遺憾既係過左5年之後香港人依然民智未開
繼續比人煽動，輕鬆帶方向

經過呢幾日既觀察
最明顯就係批鬥POST大量出現，特別係講達哥
每日都有十幾個Topic重覆講相同既野，每個達哥post都有某幾條友瘋狂推POST
我諗開頭玩野既波台狗都冇諗過會搞到咁大
由一開始D波台狗重係玩膠咁拎backup佬出黎講，到後面最出名成日反達既波台狗已經冇出聲
個topic繼續照比三毛利用去轉移視線
幾日以黎認真傾69既POST已經冇人推，個個係到睇住三毛推POST
我想問，69既事傾完啦咩?

第二大問題係連登扭曲事實好容易
搵幾個人瘋狂重覆講一件錯既事，智商低下既連登仔都會信
只要將想帶風向既POST瘋狂推上黎，再唔理不利自己既POST
連登仔就輕鬆比人呃到
最明顯既例子係有日開始有人講達哥BAN左唔比人講64
求其去查證下我去睇返果日Backup
你老味玩到就熄台都重有人提緊69同64
用下個死人腦諗下都知如果會BAN人講64，果時個chatroom一早暴動左啦
都估唔到平均智商高過100既香港人連獨立少少既思考能力都冇

第三個問題係好多人仍然用緊非黑即白既二元對立去諗野
三毛好多，內鬼都一定好多
更加應該知道無論撐達同反達既人都會有三毛係入面搞事
求其搵個人係一邊陣營入面講一D弱智言論，另一邊再針住果個人瘋狂打稻草人
就輕鬆製造到一邊既人都係弱7智既風向
睇完我都懷疑連登仔係咪都係弱智，點解咁易比人呃到
最簡單既解決方法係淨係回覆一D講野有point既留言
不過全部人都淨係推一D低能發言拎出黎講
果堆因為XX係YY所以我都唔去69既POST擺明玩野都重有人可以拎出黎講我真係笑到口都大埋

因為連登仔已經比佢地恥笑既三毛玩弄左幾日
所以我正式宣佈69遊行前
三毛對連登仔 1:0
希望你地可以認真用腦思考下做咩係岩做咩係錯
三毛常用手段係咩，依家真正重要既係咩
69之前輸一次係好事，唔好等到正式出黎既時候再比人玩
到時冇得比你再返轉頭

另外關於大量三毛影響討論
想叫連仔做野都冇咩可能架啦
真係要傾正經野既,開個TG GROUP
入去既人全部都要係香港地標影一張寫住
user name連習近平小熊維尼死全家，中國共產黨全黨死清光，我撐69遊行
先可以出聲

最後架啦，加油啦香港人

有組織分化
睇得出係高級打手

可惜既係以前有曬經驗
今次都係照樣比人玩弄

好可能反達支持達既都係打手引戰

五毛達狗fans連成一線

三毛好多，內鬼都一定好多
更加應該知道無論撐達同反達既人都會有三毛係入面搞事
求其搵個人係一邊陣營入面講一D弱智言論，另一邊再針住果個人瘋狂打稻草人
就輕鬆製造到一邊既人都係弱7智既風向

成班5毛係度瘋狂推唔關事既POST

【多圖】青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛

呢個時候係咪唔應該再講同69無直接關係嘅無謂嘢

69既事傾完?
你仲想傾乜柒?
有心上街到時點上 日日幻想當日要點點做?
當年佔唔佔龍和道成班人企係到討論 衝係鬼 唔衝又港豬啦
日日係到幻想6月9號點點點 到時出到黎抗爭就自己執生啦

我無事無幹無提及中國同香港都俾人屈毛
入去睇啦

邊有五毛 邊請得起香港人

推

波台狗又贏

兒登根本就大量3毛同波台狗
垃圾壇 從一開壇就已經有預謀放d 3毛

唔該曬

理性同暴力冇衝突
討論更加冇問題
你講起雨傘我先嬲
佔領七十幾日
黎既人互不相識，又分散各地
要討論下方向真係冇問題
都係拎你幾個鐘既事
但係好多人將七十幾日既時間拎去鳩坐
我係旺角佔領區見過好多時都係一堆人坐係中間做自己野
半夜有一班後生仔係邊邊位到研究緊整盾
如果當時既人唔係坐以待斃而係去幫呢班人
旺角都唔會一推就散

香港有好多人窮志短既人
重有放入黎既間諜
重有出世就比人洗腦既支那人
重有思想狹窄，唔用腦就比人帶住走既連登仔

唔認同呢到
波台假膠帶風氣行為其實同三毛一樣
雖然你話之後出名反達嘅波台狗冇出聲 其實只係因為前期工作做完 再插手就太明顯 之後就係其他假膠配合緊屌達哥 屌人去69遊行 再延續風向 內裡分好曬工

己經唔係第一次 平時就係波台做正常人 有大事就出黎做“假膠”帶風向慢慢浸透影響人 以前己經有人屌過 希望大家真係思考下每一個訊息背後嘅目的係咩 小心俾人利用左都唔知

波台狗平時都係扮團結
佢地要保住所有人，連D入左波台既三毛都保埋
咁樣佢地先可以呃自己繼續玩膠
所以先搞到三毛一直潛入去波台
真既波台狗好少係政事搞事
不過我諗依家佢地都唔識分
佢地呢種低能搞事風氣已經影響左好多次正經野
依家最好都係唔好理波台住,見到有低能留言起一起底見到有波台POST就BLOCK

推一推

放心,過左送中之後連登都可以宣佈執埋, 因為連登靜到只可以拍烏蠅

冇三毛入黎推post真係推得好慢

之前已經一次過block晒啲波台狗

講黎都晒氣啦 事實証明 連登大部份人都智商偏低
歪理當真
如果香港靠呢班人 真係含得撚

個個講藝人KOL既post頭幾個回覆一定關達哥事
你話冇組織我真係唔信
同要返工不了個模式一模一樣

而家連登唔係用嚟討論
係同三毛搶輿論陣地

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，而今次呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，喺人類歴史上已經沿用多年，所以如果話呢件事99%機會一係警察/ 一係請爛仔自編自導（參考《十年》），打撃對家士氣甚至互相指責，削弱示威力量，係言之常情，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

問題係依家除左連登重可以去邊
特別係當日需要一個指揮系統去通知d人做咩
上連登一定有三毛放假消息
以依家班人既水平比人呃到機會好大

不嬲架啦，唔駛咁認真

真係寧願呢兩日唔上連登算
打哂仗咁 各位記得忠於自己

請溫和派停止被政府利用打壓激進勢力！

唔關事 只係有班人一直想達哥仆街 咁啱有個咁既機會啫

「搵幾個人瘋狂重覆講一件錯既事，智商低下既連登仔都會信」

例如「達哥係講政治上位」，會信得既都係冇睇台，立場先行，為屌而屌
當初達哥玩Sleeping Dog爆紅，你睇下Youtube幾十萬view既片，冇一條係講政治。歸根究底佢只係遊戲實況主，佢會紅只係因為佢機機搞笑。

跟住我睇User名，我認得既原來係反仇斯達既活躍份子，我唔係話幫仇生護航，要屌仇狗隨便，作為有睇達哥+仇生既人，我只能講呢班人既發言好多屈得就屈，信一成都死。

冇錯，我講緊另一個post既杜汶澤二世話達哥講政治上位，而且獲得40正評。

根本有部分child登仔年紀太細
完全冇獨立思考能力
睇住正負評數黎討論
好容易就比人帶左風向

係咁，因為擊中佢哋要害

達哥ban 64留言 -> 冇證冇據，反而Youtube既backup、Facebook留言，人人暢所欲言
達哥靠政治上位 -> 自已睇下Youtube，多人睇既全部係打機片，以MUV1668同Tat Story頻道最出名，8年歷史，所謂講政治既片就得14年佔領

你班人想利用達哥、迫人表態，都要基於事實發言呀，你抹黑人地形象，若果最後達哥真係為69發聲，個朵臭左到時又有幾多人信服？
成件事係好on9，唔知有咩益處

自己內鬥就話人分化,本土派由一開始都不停內鬥架啦

應該有唔少訓練有素既廣東人

點都好 總之唔好分化 集中係主要目標上